ios11 wts閃退點搞

6s
如題
救命

一時諗唔到呀sor9

換機囉

WTS
黃大仙?
定係你老母先用既簡寫黎?
柒撚到震

原來係支那人

痴線彈app會記唔起反而記到「閃退」？
你個圈子係咩人可想而知

Sorry就sorry la sor咩9

5p

支那仔屌你老母

又wts又閃退又sor9
都唔知up乜

Whatsapp
Who fucking cares

彈APP=/=閃退，彈APP可以係用用下中途彈，所謂閃退係指一開即退出，一閃而過，所以叫做閃退，呢個字詞已經係香港用左幾十年

一開就彈app
用用下彈app

閃你老母個臭花閪退

柒狗未